(有冇皮膚科醫生解答到)癣膏效力一問

前排不慎格肋底生汗癣
咁用開賽馬會診所開既Clotrimazole cream 1%
不過就用哂
之後搵到一盒10月到期既fluocinolone cream (0.0125%)
究竟效果會唔會顯著?

前者係抗真菌藥，後者係類固醇喎

兩者作用唔同，應該無咩用

可以試下攞枝藥去藥房配應該都肯配比你既

但就黎用晒成枝都未好，建議你再睇醫生

後者係我以前大脾位熱到生野時醫生開既
唔知偶然搽一兩野有冇用（太陽穴原來都生）